入嚟講兩個笑話你聽

利物浦
阿仙奴

一個笑話黎

樓主

100 分笑話 同不敗笑話 有咩分別？

樓主最好笑

收聲啦臭雞

惡到

真 樓g好笑d